當你買完嘢之後佢先減價..

有種比人欺騙嘅感覺
屌你老母

拎去退

Steam

ASOS
前日買完 後日八折

玩多幾次當回本

試過 仲要係買機票

退完再買

再未特價買就斬手

揼春袋

發咗貨

再買都斬

呢個經常有

去做運動發泄